
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Lorsqu ’ une agglomération a atteint 7 millions et demie à 8 millions d ’ habitants dans une zone d ’ habitat quasi-continue , la tâche d ’ huile a l ’ inconvénient d ’ éloigner chaque jour davantage un nombre chaque jour croissant d ’ habitants des lieux de verdure et de nature que cependant chacun réclame .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Lorsqu ’ une agglomération a atteint 7 millions et demie à 8 millions d ’ habitants dans une zone d ’ habitat quasi-continue , la tâche d ’ huile a l ’ inconvénient d ’ éloigner chaque jour davantage un nombre chaque jour croissant d ’ habitants des lieux de verdure et de nature que cependant chacun réclame .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Lorsqu ’ une agglomération a atteint 7 millions et demie à 8 millions d ’ habitants dans une zone d ’ habitat quasi-continue , la tâche d ’ huile a l ’ inconvénient d ’ éloigner chaque jour davantage un nombre chaque jour croissant d ’ habitants des lieux de verdure et de nature que cependant chacun réclame .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ réclamer ]
boulique :: 1 :: [ réclamer ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réclamer ]
boulique_niveau1 :: 1 :: [ réclamer ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Lorsqu ’ une agglomération a atteint 7 millions et demie à 8 millions d ’ habitants dans une zone d ’ habitat quasi-continue , la tâche d ’ huile a l ’ inconvénient d ’ éloigner chaque jour davantage un nombre chaque jour croissant d ’ habitants des lieux de verdure et de nature que cependant chacun réclame .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::2::['chaque jour', 'chaque jour']
adverbiaux_purement_iteratifs::2::['chaque jour', 'chaque jour']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::2::['chaque jour', 'chaque jour']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::2::['chaque jour', 'chaque jour']
adverbiaux_iterateur_calendaire::2::['chaque jour', 'chaque jour']

